點解致富現金申購新股 同一隻股一時唔使手續費 隔一日就要收50?

最尾個日招股唔係免費囉